炮台山間紅磡冰室改名做時代冰室

係咪想扮黃？

時代係蕭生喎

好似係第二個老闆

竟然係佢頂租

早兩日報左上和你pay, 等緊佢update個地圖, 間野門口有個電視仔係播燒山段宣傳片, 黃既(起碼老細係)

支持燒山
樹仁同學有口福啦

D員工係咩人，舊po轉過黎個D藍絲?

Yes ! 最好全部 蕭生頂
蕭生加速上市計劃
又多一間黃色上市公司

多謝燒山

燒山頂左？

希望燒生唔好心雄

佢以前做生意

最好所有藍店收皮，全部由黃店頂上

紅冰依家得翻上水一間 下次fc左先啦

老燒頂左黎做

頂還頂，銅鑼灣果間真係頂唔過

燒山好野

依間似轉名多過有人頂

紅磡仲有一間wo (本身兩間)

紅磡冰室死守紅磡

冇得扮，好似富臨咁好快俾人踢爆
BTW, 時代係燈神

D野出得幾慢, 過埋新年, 多人起上黎唔知幾耐

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

九龍灣間時代冰室係咪都係蕭生架？？？

又整間8仔出嚟

太skr了仲唔出黎講兩句

係

紅磡冰室幾間都連約賣比人
我有朋友諗住頂左其中一間

轉左手唔代表轉完係變黃
大家要觀察下先

In 蕭生 we trust
支持時代冰室
支持堅石燒
支持紅米

個食牌洗唔洗再申請 始終最難呢點 唔係頂嚟做乜？
轉做其他嘢 消除疑慮

今次真係蕭生好野, 多謝蕭生

多謝蕭生又多間舖可以食

呢間嘢老燒㗎

但蕭生個仔...親共

搭單問官塘間6號冰室係咪真係6號㗎？

呢個係

最新蕭析

蕭生做實事唔洗高調

聽開佢台都知佢有心

唔聽果d繼續唔聽 人人有自由選擇

要預約被捕 都冇計

一切等蕭生公佈

荼記可以同名嫁

睇fb係蕭生開 真做實事

燒山好野
多謝燒山

北角都有一間

時代冰室個煲仔飯啲飯少到hihi, 佢個煲既設計好特別，得一吋深都唔知有冇。。。。

蛋飯同局豬好食

Red rice都係燒山?

賣到成舊水㗎喎

去試下包你有驚喜，老實講味道唔差。
啲女人唔係好食飯既就啱啱好

利申：飯桶

但都要整返正常size俾人㗎
西營盤坤記咁出名都冇咁貴，人地都正常size

心諗邊個咁勇頂租
原來係燒山

幫手推
-------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

唔應該頂租 等班仆街藍蝕撚埋租先走

推

老燒頂左

整死其他藍店

都唔知話佢投機好定幫左紅磡冰室好，手足附近無黃店就照食拉，當係經濟圈一分子
最好佢吹奏埋良心經濟圈等多啲中佬知

有龍門有大澳，多一個選擇疏導下龍門條人龍都係好事

支持

壯大黃色經濟圈

每個人生活作少少改變
影響可以好大
鏗鏘集：藍黃消費戰

黃色經濟戰 -
「Anywhere But China 黃色商品」第一批名單出爐！

其實Google Map好多人用

大家可以係黃店影多d靚相
Post上 google map
留中/英文食評/介紹俾本地人
和世界各地旅客
推廣黃店

佢好有心 果種不停學習精神 仲要有良心

香港唔係好多人做到

咁九龍灣個間時代係咪蕭生？

收皮啦屌你老母

係呀幫襯啦

幫襯咗咁耐紅米都唔知係蕭生

終於可以分擔下龍門條人龍

燒生好嘢！

可能我細食
食完我覺得好飽

原來紅米係蕭生

咁多舖位唔㨂 ，頂個藍店舖位

燒山被拆穿係藍絲之後搵左好多人入黎連登

曲？

蕭生邊度係藍

炮台山又多間黃店

問過紅磡，佢得返兩間鋪
生意太差所以其他頂晒畀人做

照裝修啦，有殺錯，冇放過

燒山頂租
燒山好嘢

之前講過黃店頂租都要抵制
頂租=開逃生門俾藍店離場

Whatsgap 有寫係蕭生開

蕭生係黃店，咁可以mark埋redrice
慈雲山終於有多一個選擇

上市咪又多一隻老千股

定講佢個仔蕭生係呀

今日食左 幾大份 味道唔錯

啱啱食多次, 價錢中等, 野食質素幾好

佢個仔藍 佢自己就唔算特別黃

北角都仲有

多謝蕭生 蕭生好嘢

佢個女疑似黃黃地，一家人新年食飯真係唔知點，定細蕭其實為錢表面藍？

蕭生個男藍唔藍 我唔知
蕭生個女就一定係黃
yoyo

最好開到每條邨都有
我寧願畀燒山賺

=太興集團=
太興集團老細陳永安(飲食界)提名林鄭做特首

太興集團旗下餐廳
太興
茶木
靠得住
錦麗
敏華冰廳
東京築地食堂
漁牧
飯規
夫妻沸片
平時行朗豪坊仲有好多人食茶木 啲嘢貴又難食 仲要有份選個柒婆

燈，燈燈燈燈。

佢間餐廳會唔會Loop 住佢啲最新蕭息。

蕭生出品好穩陣

一個黃另一個似離地個仔藍 3種齊晒

黃嫁 上過節目啦 另一個外國讀書似離地

支持蕭生！支持黃色經濟圈！

我屋企都一樣有藍有黃，咁又點？最重要自己本身係乜野

咁你都會有死既一日 比晒d財產個藍仔
你會死得開心咩 價值觀差咁遠

如果係蕭生開, 就真係要大大力懲罰呀！
佢幫流亡台灣既香港年青人幫到出晒面

搵日去試吓先

係堅 燒到來炮台山

佢咪老闆

鵝頸橋間紅冰會唔會都係燒山頂黎做？
上次經過圍哂板

幾時頂埋尖沙咀嗰間

講過佢啲生意大多數家族式。
紅冰應該唔係佢掛

日日燈神

點解唔叫＂燈神冰室＂，包無手足裝修

如果係比食環釘牌，同一鋪位再做食物館，轉人名同公司名係無用，要重新裝修入紙申請牌照！相反牌照齊可以訂讓